點睇女神鐘意食鴨腿湯飯同飲齋啡？

岩岩約咗佢一齊lunch, 估唔到佢口味咁麻甩

雖然嚇咗嚇，但唔知點解愈黎愈鐘意佢

Ps: 佢平時斯斯文文，乖乖女嚟

咁想問下佢應該咩先顯得佢係女神？

我女神鍾意食豬手添啦

我女神鍾意r丁撩鼻屎 係咪好麻甩？

係

我女神會疴屎添

處

岩岩仲飲咗啖佢碗鴨湯，硬撚咗